屌冇人講尚德

出撚晒彈槍